有冇人！！！救命

救命啊學為千母耳掉午楊未凍子障母料籃肝挑淚烏留庫末常具家換魚隨針因奮了分富求秒料驗孽種囧炫眾答睇機畢牛爭千換影牛奮寫出沙楊自崇寫較畢青場出出出十

你班人字字魚暫架暫了末耳貓韓佢似挑化比比比比比心心